不如咁 宜家即刻去機場 無限期佔領

開花又唔得
去poly又冇人
與其坐係office/屋企
不如全部人即刻出黎去機場
幾萬個人佔領機場, 阻礙機場運作
目標係長期cencel 航班
等中共冇錢收 !
只要政府肯放過理大全部人, 同埋立即答應5大訴求
我地先考慮撤離機場
唔好諗啦
行啦

又守？

又佔？

同埋你幾耐冇去過機場

要有機票先准入
出入口加晒rb 黑人security guard

又守

唉....................................

宜家佔領會唔會失去國際形象呀
都死左咁多人

佔中MODE 注定死緊 唔好咁痴線啦

春袋WO
唔係街WO

我聖誕要去英國呀

打鳩佢囉
派防暴入黎囉

但宜家係機場WO
佔左就冇錢賺架WO
唔係龍和道WO

可以
Popo要圍困機場就要癱瘓機場

人地打份工渣 同你搵命博咩 你人多佢開埋門比你入喇

入面一直有狗 攻入去同預約拘捕有咩分別

全部人擁去機場呀要

萬人佔領 永不撤退

唔著黑衫佢鬼知係邊個2?

機場真係大春袋！

佔機場唔係佔龍和
機場shut down就仆街含家橙

機場放tg?
機場開槍?

機場入面keep 住有狗

係咪防暴?
我地唔black bloc
佢拉得邊個?

變成第二個理大
機場仲難救

要攬炒

諗下如果癱瘓機場
邊個急過你

機場真春袋

唔好再害手足

佔領之後點？block左機場係咪叫手足自殺唔洗救？

佔機場個個國家都做
絕招黎
機場不嬲都係港共春袋

咪撚再聽連登山埃軍師D垃圾計, 是鳩旦旦上網打幾隻字就想動員人
你地當呢場係革命
連登仔當係GAME咋

要轉場200 萬人去踩斷港豬奧

知唔知機場shut down
港共賺少幾多錢?

咁你有咩意見
好過機場

唔好再害人地d仔女啦！ be water ! 唔好再陣地啦！

返去訓啦屌 你點入？

同poly一樣圍住已經夠

推

長期得十隻內 有fd日日係入面

On9

由佢圍囉
咁機場就可以shut down
冇錢賺

你覺得班差佬會理？
佢地上曬頭打示威者，政府講既野佢地有幾多跟足？

唔好再守喇 而家連步槍都出埋 佢哋唔會care我哋條命㗎

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

陣地戰 就係消耗手足

拉
樓主訓左幾耐

快閃塞路比較好
人先係最重要 寧願俾佢開返 下次再黎過

大家去poly喇 ,好多人都係睇下多唔多人去先去，分散哂d人有咩用

機場入面開槍?

今時今日仲玩佔領, 一係ON9一係鬼

要圍捕機場仲易過理大

拉

佔領香港真係唔work...

推番你個拉

正是

你覺得佢地會唔亂拉?

我聖誕要你留係香港齊上齊落啊

大嶼山依邊係keep住有直升機來回飛

Poly咪證明咗佔領幾危險

得你一個人去

救人要緊呀

屌你老母

係呀係呀我係鬼我係警察
block我

到時佢要有機票或職員證明先放人，無就先拘捕，之後又好似理大咁?

去果到打邊爐或者燒烤都好過佔

搵東涌青衣手足

屌你老母

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

又守⋯⋯⋯⋯

長期抗戰，be water

仲入機場 點走？
佢應承哂你5大訴求 你一出黎即刻拉尻你

非黑即白

我想去有過節氣氛既地方避靜
香港冇祥和氣氛, 連聖誕樹都俾人燒左

斷水斷電3日之後全民自首都得。

wo wo wo
wo你老母咩
自己入下機場先啦

佔機場政府唔會 care, 幾車狗圍返機場唔畀人出入都得。幾十人就圍到你幾萬和埋非嗰兩個出入口

好啦咁乜春都唔洗做
咁撚鐘意屌人老母?

屌你老母呀

未入到大嶼山就俾人捉左啦
佔碌能...

救咗人先啦屌

又守多次城

好鬼呀你

機場都唔會郁到

係
我係警察

樓主行左未

守開有條瘾癮？

機場長期重狗 就算小隊快閃都走唔甩

戇尻仔
拉

又陣地？

唔係反對，但去尖沙咀都無人
點會有人入機場
直接d入尖沙咀
清真寺集合

又黎

又守城陣地

你老母就戇尻
唔岩聽咪拉囉
屌你老母

唔好入呀屌你, 中環呢個春袋易去唔去, 機場一個唔覺意入咗去出唔返黎

又想行個半馬呀

關國際形象咩事 係講緊點解仲要佔?
拉

守呢個城唔同喎
機場有經濟價值咁多

NO

咁點解唔佔中

唔好哂人力去機場啦

街可以射tg

你無答到 點走？

宜家係咪非黑即白呀
佔理大唔岩
所以宜家佔乜都唔岩?

你身先士卒去機場擺road block未

炸左青馬大橋就話姐 唔好做犯法野啦 死心啦

點解要走?
話左無限期

一出收費站已經check人呀

你點知佢地唔會係機場射tg?
依家佢地進化到無人性

千祈唔好燒機場

呢排又少咗
機場啲狗好hea
除咗機場特警

又垃圾po 咁都熱門

有入無出架 上次係集中火力同東涌狗警放水先走到
呢次咁強硬 唔好試 拜托各位手足

好啦咁拉

大家考慮清楚
因為機場每個出入口都擺哂防暴
真係驚手足有入無出

個零月前都係擺軍裝
後尾轉哂防暴

日日返工經過見到班仆街
真係叉撚住條腰
好撚串咁望住你

用下腦啦 春你老母袋呀

樓主方向正確 但唔好唔記得去機場 可能仲到既時間得一兩日
佢大可以唔理你 由你地佔 因為政府知道佔係唔會長久
呢個先係失敗點

唔好呀Amazon 買左野未送到呀

咁同佔中有咩分別

拉啦

又湧去機場d人一見防暴又鳩走行山
去返市區啦

佔咁撚多次機場最後換黎禁制令
打左咁多次陣地就知守 佔 死撚緊
而家有禁制令入唔到係問題1
問題2 班狗係出面輪住更圍到你冇水冇糧冇錢你都要走 運送物資難度大
問題3 比你突破到班狗 你都走唔遠

如果一個會回應既政府 機場係春袋呀
唔會回應既政府 你佔機場係死局
你唔好燒政府大樓有用過你佔機場啦

On9 原來有樣睇

屌你係咪on9架，機場點撚樣走啊，又等拉定等行幾個鐘番出黎啊

拉啊 不推文

仲佔你痴撚左?

拉 入大嶼山？幾個月前咩

機場唔同玩法
可以考慮

咪撚再佔 教訓唔夠大？ d野食同裝點運入去

唔好考慮，你地做啦

唔同在機場得一個出口
黑警可以用最快速度封鎖機場既手足屠城

無得走

依加去佔機埸對救理大手足有咩即時效果?

你估仲係8月？

又陣地

拉 on99

算啦 連登仔唔會敢去 會搵一堆藉口反對你

佢機場射唔射都係攬炒
搏佢唔射仲有機
最慘烈係開槍，但即刻升級至六四級數

佢邊度變咁多人出嚟

有乜撚用啊 而家係救人啊 屌你on 撚鳩

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。

仲出on9 post
機場又係無得走 又想重蹈覆徹？
出面大把重要post比你依啲濕鳩搞沉哂
強烈建議唔好再亂出po啦唔該

其實入到去先算
而家只會一車車俾人拉
你睇下機場局勢再諗下方法先講

依加咁既情況 機場死硬 圍捕完全冇路走

機場依家要有工作證或登機證先入到，一般接機要係巴士站到等